Généralités :
-------------
    ref Carathéodory

    ref dernier théorème chaine markov

Coins :
-------
Supprimer couleur verte

ANA :
----
    faire des test pour voir si c'est possible de décomposer catalan en
    $\sum_{p\geqslant 1}p!(p-1)!a_{p}$.

    refaire des test pour voir si c'est possible de décomposer le nombre
    d'arbres non-ambigus à dimension géométrique fixée en
    $\sum_{p\geqslant 1}p!(p-1)!a_{p,\dgi{1},\ldots,\dgi{d}}$.


À trier :
---------
\todo[inline]{TODO :}
\todo[inline]{le carré d'une preuve au bon endroit}
\todo[inline]{Ponctuation équations}
\todo[inline]{qu'on que l'on, si on si l'on}
\todo[inline]{dépassement}
\todo[inline]{enlever les futurs}
\todo[inline]{ref vers la définition d'un objet pas encore introduit}
\todo[inline]{toutes les citations utilisées}
\todo[inline]{Index ANA}
\todo[inline]{Par exemple -> dont, parmi lesquelles, telles que, c'est le cas
    de, notamment}



